「必入」我終於搵到脫毒嘅方法！！

同一個樣，係有錢仔就立即變白馬王子
係窮撚呢，搭車出街見條女都無錢

當你有大屋有靚車，係大老細個仔，俾女人發現
你日日唔講野縮埋係屋企上高登連登，d女人會日日去你門口拍門
佢地話你cool，型，成熟有吸引力

你老豆唔係李+x, 係窮人，d好話你悶，無出色，無上進心，無安全感，毒，無撚用，廢

結論:毒唔毒換左個老豆先

毒步

鬼唔知呀媽係女人

你兩條友咁快手

我無時無刻mon住你開post

55

果然係毒步天下，毒到極致

毒到傻咗

同緊老豆爭到底我同佢邊個認李+x做老豆

你洗乜脫

阿媽係女人既道理

有$
有女

你咁嘅樣同身形
無$都cow死女啦